西灣河打麻雀團

現時雀友有不下10個 希望招到20個

只打 2040 或3060 一馬或兩馬

健康注碼 不賭身家

歡迎大家參與 有意加我tg : nicnicx2

已add .
樓主check tg🤘🏼

推～～～～～～～～

push～～～～《

好遠

只打西灣河呀抱歉

有幾個雀友都大埔元朗

東區友好fit!
不過唔識跑馬仔

招人～～～～～～～～～

招人～～～～～～《

招人～～～～～～～

招人～～～～～～～～

有無屯天元

招人～～～～～～

招人～～～～～

招人～～～～～《

招人～～～～～～～《